有無聽日考JLPT既巴絲😂

有無人聽日九展相認

石硤尾

N2

聽日做監考員
你地加油

N1
我唔想再肥佬

N5

n2 in siwss

N5岩岩先出門口 8點45先到 屌

n4

今天日做工作人員 考生們加油

已經去緊~n5

Btw~都估到一定有人開post

エヌワン

今次冇報
等下次七月考N3

x2

輕鬆考完未

×3
等死

N3

工作人員 日研撚?

ローマ字寫名即係陳小明寫做chan siu men?

N2
冇乜點溫

N5九展場真心好撚凍

無錯~要出出面先無咁凍!
絲打~考成點?

睇場好撚眼訓 晨咁早去到又冇得坐

其實n5考黎做咩

n4中場休息，準備打聽覺盃

claim持續進修基金

你天才嘛 我依d傭才咪要考lo

N3留名

等考埋聽解

考緊n5

N4九展 bc行個女工作人員

N5放break

考n5幾錢，下年去玩下先

yes

依家係德福M記最後掙扎緊

n5 好似難過N4 因爲無漢字

應該4百幾500左右

Thanks
第一次考

覺得應該唔錯

考完~6/f補助員(細橫間條衫+牛仔裙)嗰個幾靚女

恭喜 ~我都應該順利合格

你唔撚好考la~踐踏左你智慧ar

N5 h行個個女監考員

自學考n4 已考完

n3

Listenning 好快。。。危險です
Btw, 想問 "家中有四人，兩親同兄。 兄結左婚" 果條問有幾個兄。。。。答案是咪 1 個？

好緊張

補充。。。N5 ～/\～

好似係

十二月都好熱
陣間考場無冷氣可唔可以投訴佢

N2 考天才揮手

我都係答1個

考完 N4

N5都覺得自己會肥卷二

n3裸考

石硤尾 N2
好撚緊張呀

俾d信心

加油la

食完就去石硤尾

唔關天唔天才事
而係n5考完冇人會care

咁要claim錢點睇?

N4 listening GG
好難

+1

+ 1

n3裸考+1

一陣考N2
裸考咁滯

石峽尾果到要上斜路

天気がいいから、散歩しましょう

有聲

N3等緊考

真 難過d mock

條友串撚柒柒唔知想點撚樣

點解日文文法要咁多種咁煩
廣東話一句屌你老母已經可以當萬能句

詞彙文法今次幾易 但聽解真係好不安

日文咪又係一句やめって

敬語仲難

到左 好偏遠

N2去緊石硤尾

唔記得帶多件衫 鼻敏感係咁打乞痴好辛苦

如果上到去考場唔凍既我借件外套俾你啦

風褸已備

有愛

skm

石硤尾既巴絲記住帶衫 好凍

skm n2

佢係要25分去到定 25-55都入得？

真係好正

25-35

係開始後10min 至岩

仆街了

巴打咩室

自學N3
完全無準備

禮堂

N3報左無去考
7月再戰

n2差聽解 無乜信心

有聲 x2

咁你又報 你好明顯你串先la~阿姑
人地考有人地原因姐~一句ban埋黎話無意義會唔會係你串d呢

N1文法讀解份卷好難
等緊聽解希望易返d

智障都唔洗考啦係咪呀

N3唔難（我N4程度多少少，識9成）
等緊考聽解

有冇N2 銘賢書院四樓相認

同你同層，我404室。

日本語研究會慈善基金

413

n1 vocab grammar 冚家剷，好撚難

N3 借遮 同 的士button兩遍
之前唔知喺邊度睇過

我覺得算唔難
文章今次我覺得深左

N3比我想似中易
等考聽解

淨返果場駛唔駛借外套俾你

文章幾易 終於break

唔算好凍 個鼻好乖 唔洗啦 有心

聽解等仆街

唔同國家考既內容係咪唔一樣？

N2聽解好撚快

聽完唔比人check答案真係痴撚線 會填錯架嘛

N2唔知自己救緊咩
得第四part啲答案係肯定

速度ok啦 已經好少難字，次次聽到科學兩個字都淆底，文科仔點撚知呢術語

N2 孔聖堂考 凍撚到殮房咁
聽解有冇快到咁呀 仲要冇題目冇答案

利申 考過舊制 N2 pass 但唔記得晒

聽解完全跟唔切，準備7月啦。

N2第五題想改presentation嗰題個答案，點知眼大睇過龍，改咗最後一題a，而家兩個都填咗北中道presentation嗰題仲要改唔切

巴打N幾

石硤尾 見到馬子妮考N2唔知有無認錯

聽講無比choice 既題目比重高d

N2,升級定留級都係準備7月無誤

唔係話多人啱就低分，少人啱就高分咩？睇佢份比分說明

係
所以唔洗岩晒都可以滿分
利申試過

我都見到喎
日本look架嘛!

邊間學校

石硤尾銘賢

N2聽解好難，全部填晒2，希望過19分

sor原來係404位巴打我覺得佢讀卷同聽卷個時間平衡好差，讀卷我做完仲有成粒鐘喺度鳩fing fing畫畫

屌點解我唔見到

無圖無真相

讀解今次偏易，雖然文法都係唔識。

我呢啲裸考人(純粹係買咗本n2書冇睇過)，除咗詞彙度有兩題撞之外，其餘都幾練習feel

聽解就好chur但總算搵到答案

我唔做練習唔做pp剩刨書的自學者，
好難get到咩叫練習Feel.

考個試都要比人擺上網既話都好on9姐

我今次詞彙讀解文法個份卷 應該淨係錯左一題
我早左一個鐘做完 真係唔算難
但我聽力好差 但應該都合到格

播完帶即刻收卷
俾一分鐘都好呀

今年N2 Listening 條好似快左咁多？
定係我幻覺？

Shek Kit Mei考

屌 聽到人話填錯格自己都淆左底

文法讀解 唔難
聽解 好難

咩level

喺禮堂考

多岐又冇内訳又冇ノウハウ又冇
本雞精可以燒嚟取暖

聽解最尾按摩店果題聽果陣冇寫低d鋪頭名
語速ok不過好似幾多伏位

N2工作人員絲
企左咁耐攰撚到死
真係好撚凍個場 放break特登教返細個冷氣

就算寫低咗鋪頭名都唔知佢想去邊間唯有鳩答

全部N2撚

好凍
不過唔校咁大，空氣唔流通又會唔集中

here N3

果題佢最尾講唔理貴定平 去近d果間
所以應該係第二間

聽解真係我死症嚟

錯3 題都pass到啦

zurich考。仲未開始， 見到成班混血兒就想講粗口
拉高條curve

N1聽解炒晒

Yeah撞中

我都想係得呢三題錯

其實你見唔撚見到呢個係問題黎？
問緊考黎做咩，人地咪答撚左有得claim錢，唔明你無啦啦咁串做乜尻

n1聽解好難，講d唔講d咁

N1
但都唔係話太難姐

天気がいいから散歩しましょう

同dse播綠袖子一樣

n2 聽解成份唔識

N4 N1 工作人員
攰到仆街
中途又係戇鳩鳩咁行嚟行去
但係輕輕鬆鬆有錢落袋

鐵膠的話起碼識兩條
分岐器(ぶんきき)同岐阜(岐阜) 二㨂一
ノウハウ 鉄道雑誌又成日講

不過 安堵 真係俾佢屈
四個答案 すっと はっと ほっと かっと 淨係識一個

好多時最後重點嗰句反而聽唔到

岩岩係瑞士考完 有朋友係香港考 有時差所以知道同一份野來

屌。我個度手n2有1/5人係半日本人 ，坐簂隔離係扲埋日本護照， 拉高條curve. dllm

想法

搵人大陸考完記答案， 再係歐洲背番出來
有八個鐘時差背

仆街手痕對左答案
屌

屌原來2月先知結果 點搵工

1月頭就番香港

有人出左答案

ギリギリN2 PASS!!!!!!

[url]
[/url]

有冇人喺倫敦考呀

不過好似聽人講過JLPT好似係一次簡單，一次難，會唔會撞啱今次係難嗰次呀？

留名

咁咪即係逢12月考就難

有冇話要N咩先做得工作人員？

N3全炒

屌 低估左n1 得讀解係易做

原來我言語知識都中幾多多

而家比較驚聽解

話說我考完n1更加明白語感真係好有用，就算唔識堆生字都可以靠語感撞中好多題

公平咩

就係因為識岐阜，我㨂咗濁音

下我h行 我覺得好麻麻wor 左定右呀

有好大部份都係日語學校嘅老師

想講我係n1試場，勁多女係我附近同埋左邊條友係咁un腳搞到我做讀解果陣分左心，有幾分鐘時間我係完全專注唔到

中伏了....

雖然今次N2聽解唔好
但我諗住下年七月考N1 挑戰自己
聽多啲日文 做多啲聽力練習應該冇問題既

咪又係拉curve

邊個場

下，我見好多工作人員（輔助員）好後生wor,有冇工作人員講下點apply份工同要咩資格？

自學撚琴日考完n4
Listening應該炒炒地

こんなもん見るか!

補助員大多都係學緊日文既學生 會搵啲讀到咁上下程度
監督員應該係教日文既老師
通常係日文學校招人
利申 補助員

有無巴絲會去日本留學？

儲緊錢

想去邊？
如無意外應該下年去東京

我都可能係東京，因為大阪好多中國狗

咪一樣

東京大阪都多㗎喇 一街都普通話
但好中意東京 如果有人都係下年去嘅交流下

pass左了

對左答案大概有咁多分

聽解25/37
讀解/21/25
文字19/25
文法14/20

想知總分點計

東京相對大，冇大陸人既地方多的是，但係大阪....聽普通話多過日文

邊度有得睇

差得幾多
東京面積係計埋小笠原諸島個啲
我相信大阪都會搵到少中國人既地方
但你去旅行就緊係度度都普通話多過日文

之前我米post左囉

大陸仲有模擬器計大約幾分。

View online result
The results of the JLPT 2016 (Dec) will be released online starting from 00:00a.m., 24 January 2017. The schedule of each level is as follows:
N1, N2, N3 ----- 24 Jan (Tue) 00:00 a.m. ~ 31 Mar (Fri)
N4, N5 ----- 24 Jan (Tue) 11:00 a.m. ~ 31 Mar (Fri)

「2016年第2回日本語能力試驗」成績於2017年1月24日零時開始可供網上優先閱覽。各級閱覽成績時間表如下：
N1、N2、N3 ----- 1月24日（二）零晨零時 起 至 3月31日（五）止
N4、N5 ----- 1月24日（二）早上11時 起 至 3月31日（五）止

pass左N3

N2 pass左

152/180
N3 pass
聽解仲要滿分

N1
reading 60/60

我屌 聽解rip

N3 pass左

N1 135／180 pass
文字文法 39
読解 60
聴解 36

我N1 156/180
暫時我最高

呢到我揸旗

唉N1又fail多次
又係衰自己唔勤力溫
7月再戰

n2 低分pass

我36 60 36

都pass啦

考左三次N1都係fail
下次都係有把握先報名考

共勉之巴打
兩次都係衰無時間溫書/唔夠勤力

所以黎緊都係唔好咁懶
聽radio睇書睇動畫唔睇宇幕樣樣做

矮仔智力係高啲

聽radio

呢個我都要努力D做

有冇人知道外國考嘅話邊度有得上網睇呀？

係咪三份過4成先叫pass

幾時再去做facial

N3 110/180
利申暑假由masu形開始學，N4讀左一半就冇時間讀

N1 又肥多次....生字好難溫

冇温過算係咁

N3 101/180
9成唔識都passed

我學得2個月，N4都冇，亂柒咁做都110啦

聽解咁勁

今次温左生字就入場考

唔勁啦 N2果陣滿分

上面N3 pass左既會繼續考定點
直接上n1?

N2
對答案知道自己頭兩part中9成
聽解中8成
點解會係177/180
到底點樣比分
咁玩我直接考N1都可能pass

巴打可唔可以講下n1份卷比n2難幾多到
要重點溫咩去考n1?

我一考就考n1

我都係温下文法書多睇生字 多睇文，睇動漫，操下卷咁。 不過n1啲文法句型出好少

聽解語速比我想像中快，睇動漫練聽力唔太好，多聽radio吧

我覺得N1其實都難幾多下
由其d字 我N2 至少識9成
但係N1係一打開份卷心諗WTF
聽解唔使講啦 不過其實有可能係我自己最近呢一兩年少左接觸日文退步左
至於讀解我覺得唔係難好多
平時有睇開日文書其實係簡單

至於點温
巴打你確定要問一個打天才波去考嘅人 ？

讀解真係嚇親。成十幾篇，内容就唔深唔淺

N5炒左牙😭

高手

N4 都低分 pass
下次真係要溫下書

n4都唔pass 下次真係要溫書

考完可以總結經驗嘛

我覺得要記多d字囉
文形其實唔係太深 都係d basic野嘅變種多
老實講我個人認為N2份讀解仲深過N1
（2014第二回）
不過就真係多 份卷好長 要睇住時間做
聽解語速係快 不過其實好清楚
如果平時睇開冇字幕日劇/聽radio都跟到就唔使擔心
不過伏位多
所以要細心d同埋播晒成段錄音之後先好填答案

N2 pass咗啦

言語讀解都滿分，聽解40/60 有驚無險

-6合格

N5 109/180 低空飛行

N2學晒d文法之後就無溫過
最後操左兩日聆聽就考
結果40 57 39
比語彙拉低晒

個分係拉curve
難好多 或者話算係完全唔同既野再多敬語

睇大陸書自學

報N2但係N3文法都趕唔切睇完就衝咗入去考

結果30/60 52/60 60/60

聽解估咗好多題都滿分

-6成分超高

利申：依然聽唔明動畫

詞彙同讀解 滿分咗
聽解 我明明預自己得廿幾分 ，唔知點解最後有50分

利申：N2